傻西post

入來果啲都係傻西

我係

超級大傻西

你就傻西

Piglet

你就傻

Me is piggy piggy
Cutie ?

Q!
U 撩耳happy?

鳴 first time have people say me q
Little happy

U always q
Piglet

有古怪 講！

冇古怪 想捉你新lin快樂

U 都係